偷野欺凌都上到viutv!!!!

細細個啲長輩都會話咩上電視咁叻原來做盡壞事都可以早知唔讀書去蝦蝦霸霸啦

佢係咪凱婷嚟?

唔知一次可以食幾多枝煙

偷食都識唔怪得偷野咁叻啦

除左上堂偷食 仲要偷埋野添 你話死冇

唔知一齊拍野嗰陣啲工作人員驚唔驚呢

大個偷咩好

非禮衰十一都上到啦，班child登仔仲日日吹奏添

留意到佢ig 而家block埋唔比留言了

想慢慢洗底？放心大把巴打會繼續開post追擊

可能會偷人老公掛，唔知wor

葉念琛

正式宣布viutv係藏污納垢台
劉馬車 - 強姦
丁可欣 - 盜竊

仆街

小朋友睇到真係學壞晒